{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023436",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019916",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 중리 호텔 아트빈"
    },
    "text": "宿泊施設は34室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 コンピュータ仕様としては、i5-9600kプロセッサ、16GBメモリ、GeForce9600グラフィックカード、16GB160hz32インチゲーミングモニターが設置されています。 全客室ではネットフリックスを視聴でき、一部の客室ではLGプレミアムマッサージチェアもご提供しております。 寝具類にはプレミアムブルーフィトンチッドマットレスと羽毛トッパー、羽毛布団が使用され、セスコ管理サービスで客室の衛生状態を維持します。 また、ホテルはリネン類の再利用をせず、専用洗濯業者を運用して毎日リネン類を交換します。 1階にはスナックバーとウェイティングルームがあり、ロビーではトースト、各種ドリンクを存分にお楽しみいただけます。 駐車は1部屋あたり1台の車のみ可能で、予約及び決済に対する払い戻しポリシーも案内されています。 宿泊施設を利用したお客様のレビューによると、清潔できれいで利用施設が充実しており、寝具もきれいで社長の親切な対応も良いと評価しています。 しかし、いくつかの部屋ではパソコンやモニターが故障して利用できない場合があり、駐車場が傾斜していることや浴室ではスリッパが提供されていないことが不便だという意見もあります。 全般的には値段の割にリーズナブルな選択であり、静かで清潔な宿と評価されます。 周辺へのアクセスと位置は良く、サービスは大丈夫ですが、個別の部屋について故障によりご利用いただけない場合もございます。 駐車場が傾斜しているので注意し、スリッパが付いていないので不便です。 一部の顧客は、不親切な対応を経験し、清潔状態の改善を望む意見もあります。 しかし、価格の割には満足できる宿として評価され、静かで清潔だと評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "34室です。"
        },
        {
            "question": "どんな言語でご案内してくれますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "コンピュータの仕様は何ですか？",
            "answer": "i5-9600kプロセッサ、16GBメモリ、GeForce9600グラフィックカード、16GB160hz32インチゲーミングモニターが設置されています。"
        },
        {
            "question": "全客室で視聴できるものはありますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "一部の客室で提供されている特典は何ですか？",
            "answer": "一部の客室ではLGプレミアムマッサージチェアをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "寝具には何が使用されていますか？",
            "answer": "寝具にはプレミアムブルーフィトンチッドマットレスと羽毛トッパー、羽毛布団が使用されています。"
        },
        {
            "question": "客室の衛生状態はどのように維持されていますか？",
            "answer": "セスコ管理サービスにより、客室の衛生状態が維持されています。"
        },
        {
            "question": "リネン類はどのように取り扱われていますか？",
            "answer": "ホテルではリネン類の再利用は行わず、専用洗濯業者を利用して毎日リネン類を交換しています。"
        },
        {
            "question": "1階には何がありますか？",
            "answer": "1階にはスナックバーとウェイティングルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ロビーで楽しめるものはありますか？",
            "answer": "ロビーではトーストと各種ドリンクをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり1台の車のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金の予約とキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "駐車場は利用できますが、宿泊料金の予約とキャンセルに関するポリシーについては案内があります。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューではどのような評価がされていますか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、清潔できれいで利用施設が充実していると評価されています。"
        },
        {
            "question": "利用できない場合がある設備はありますか？",
            "answer": "いくつかの部屋ではパソコンやモニターが故障して利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の不便な点は何ですか？",
            "answer": "駐車場が傾斜していることや浴室ではスリッパが提供されていないことが不便とされています。"
        },
        {
            "question": "お客様の評価によると、この宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "全般的には値段の割にリーズナブルな選択であり、静かで清潔な宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "周辺へのアクセスと位置はどうですか？",
            "answer": "周辺へのアクセスと位置は良く、サービスには問題がありませんが、個別の部屋については故障によりご利用いただけない場合もございます。"
        },
        {
            "question": "お客様の意見ではどのような改善が望まれていますか？",
            "answer": "一部の顧客は、不親切な対応を経験し、清潔状態の改善を望んでいます。"
        },
        {
            "question": "総合的な評価はどうですか？",
            "answer": "しかし、価格の割には満足できる宿として評価され、静かで清潔だと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 778
    }
}